我地曼聯手足今晚撐猁狗定鏝狗好

緊係鏝！可以分享同市光榮
一定係猁！早幾日先比班鏝屌我地空難聯，一定要撐希斯堡難兄難弟

各位手足都撐猁記

真係一笑泯恩仇
大和解第一步

是撚但啦，是但一邊晉級都有水抽

撐曼聯

近排真係班死鏝狗剋我憎d

想睇怨婦多d

是但
2邊都出哂post等binc

大家都係狗,邊有分支持邊隊架

依個真
今晚睇狗咬狗

瞓啦